［小性奴已被炒(于日辰/性病奴)事件!!!!多圖］女Fans自助餐配拋妻棄子(9)

1:
2:
3:
4:
5:

事緣最近有一無助媽媽於某FB group以千字文控訴丈夫偷食+拋妻棄女。

經一眾「對眼食過夜粥」嘅巴打一同發功，證實男事主為小性奴

小性奴IG曾出現女事主的相片，與女事主右臂紋身吻合

5月24日生日的兒子

離婚討拍文？

大家接力

最新消息指
大波妹中文名叫陳菁華
英文名叫Kennis

每PO重點 大波妹摸J圖

但大家J之前睇埋下便先

Kennis froggy (大波妹)回應

我喺2013年認識小姓奴。同所有fans一樣佢係喺我Instagram留言之後就add我facebook然後我地開始傾計。 的而且確，由於我曾經視佢為偶像，再加上佢由始至終都冇表明過自己有另一半，所以喺當時，我地之間既對話除左普通傾計外，係有send性感相同互flirt，閒時佢會send自彈自唱片或者係獨家新書段落比我，而我亦都有為自己竟然可以同偶像傾計交心而沾沾自喜。不過，我一直好努力提自己唔好太接近佢，最重要係唔好見面，因為我驚會破壞美好既幻想，但都有偶爾同佢傾計。直到2016某日我發覺佢block左我facebook，睇翻一直都冇點留意既page同Instagram我先發覺原來佢已經係2016年5月10號announce左綠茶人既身份。雖然佢封鎖我我好hurt，但都無可奈何。到2017年12月16號我發現原來佢已經有小朋友，就忍唔住PM佢表達我對佢封鎖我既不滿。所以其實我地一直都冇見過面----直至今年佢主動搵返我同明確表示佢已經分居。

呢個時候既佢已經由一個春風得意既網絡作家變成感情破裂分左居(至少佢係想咁樣令我相信)既失婚男人，大家起初既話題由2013年既成日讚我大波之類變成佢有幾後悔結婚，佢不斷話我知婚姻後佢失去一切社交活動，冇晒朋友，以及呢三年係佢人生最難過既三年，而喺佢非常頹廢而我又剛剛分手既情況之下，我覺得呢個機會好似提醒緊我，我唔應該再好似幾年前咁，因為呢個就係一個拉近我地偶像同fans之間距離既契機。

一齊既時候佢事無大小都非常中意影相拍片。但令我唔舒服既係同佢第一次發生關係就偷拍，當時一發現後我已經馬上制止同表達不滿，但似乎佢唔太在意。之後亦都冇再偷拍，但就明目張膽咁影，但當時我好痴線咁覺得呢個係一個示好同令佢冇咁難過既方法，亦誤以為佢會好好保護我。

我唔夠膽講我係比佢利用，我相信即將會岀街既野會好露骨。我反而覺得利用得我最緊要既係我自己，佢其實點會因為過左幾年就由中意我大波變成欣賞我可以陪佢分擔生活既痛苦(到依家追post發現佢所謂既痛苦大多都係大話)。而我一直覺得自己係女朋友，甚至於星期五出事之後，我竟然自覺要以女朋友身份去支持佢相信佢。點知唔夠48小時，我就被告知前妻想同佢復合，就好似一把打醒我咁，其實我根本唔係咩女朋友。

當我一清醒我就覺得我好蠢。原來將自己當做女朋友咁送比人係唔會感動到對方令佢當我係女朋友，但我依家先明，我諗人蠢真係原罪。

對於任何有可能流岀既野，所有都冇經我同意，我亦都冇send比小姓奴以外既任何人，包括Suii Leung。

以下有幾樣野想交代清楚：

- 我只係一個眼袋好大又殘又睇落好老既打工仔，我從來都唔覺得我有任何資格或需要去上位，况且就算上到，我都承受唔起，就好似而家咁。另外，如果真係要上位，我就唔會等佢魚蛋論後神憎鬼厭加上人氣已經大不如前既情況之下先同佢開始。

- 而所謂既騷擾Suii朋友，係由於我誤打誤撞下見到佢2位朋友分別為Lazyyip同Kinki1029既Instagram非常有趣因而follow，直到5月24號小姓奴表示同Suii談判破裂，叫我馬上remove以上兩位朋友，而至今我都冇Block過2位。

- 就有關Suii Leung既事，我唔覺得無知係excuse，我既岀現係的確對你做成好大傷害，喺度我好真心咁同你道歉。但我想澄清，喺2018年前（即佢表示你倆已分居前），我同小姓奴從未見過面。我亦都係一個好怕事既人（就從我日日mon post潛水del linkedin del followers可以得知），所以我真係唔會夠膽宣示主權，件事爆左岀黎後，我發覺個主權從來都冇屬於過我，而係你。

- 最後我的確有喺7月3號唯一一次聯絡過Suii Leung，對話內容都係想澄清我從冇想要破壞人家庭既意圖，同道歉。

睇完呢段野，大波妹都唔係咩好人黎

佢係因為驚現實生活被影響先咁樣講野（為求盡快甩身）

唔覺得佢有幾大誠意真心同綠茶人道歉

lm

留名番屋企睇

大波妹同綠茶人對話

一講十一點有相睇 就有回應
睇黎佢都知係自己啲相係綠茶人度
至於佢點知...

推

其實大波妹同以前男朋友都拍左好耐拖
佢都係比小性奴呃呃氹氹食左
大波妹係抵屌 但佢真係個on9黎 唔似處心積慮搞9人地屋企
真正人渣係小性奴 集中火力去李先生度

利申：識大波妹

大波妹扮可憐想11點啲相無佢份 ？

你不如睇清楚佢個回應，講到明嫁喇已經

大波妹d相

快啲到11點啦

佢咪講撚左之後岀既野會露骨囉屌

New post push

擺明啦 比綠茶chok到佢口窒窒
真係好柒

點樣唔似處心積慮搞9人地屋企？
其實綠茶人係時間上已經篤爆咗佢啦

佢話佢無send俾綠茶人架

見佢話自己唔記得認衰仔就知咩事

晉囝魅力沒法擋

見大波妹一出聲明連登仔就改哂口風嗰下以為上錯論壇
人地為自保乍

其實大波妹當你係個on9咁呃呃氹氹就真
理性啲，醒下啦

幫朋友唔係咁幫

真心道歉既人，唔會仲係到不停為自己搵理由／藉口去解釋自己既錯
錯咗就係錯，仲要講大話，講咁多廢話

大波妹依家只係不停係到幫自己自掘墳墓，愈掘愈大

仙人
雖然大波妹抵死
但如果你發夢個陣出情慾照記得出多啲有性奴哥樣 始終係主角

睇到好撚嬲 有做就有做
仲要扮可憐 搏同情 咁撚樣叫道歉？

敬啟者：

有關聲明一事

由於 貴公司就李姓員工被解僱的聲明有不清晰的地方，因此希望 貴公司能回答以下問題：

一、聲明中的李姓員工是否即李文晉？

二、貴公司(包括子公司及董事)是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何直接形式的合作？

三、貴公司(包括子公司及董事)是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何間接形式的互利關係？

四、貴公司(包括子公司及董事) 若違反了承諾，願意承擔什麼後果？

望 貴公司能發出一份新的聲明來回答以上問題。

順祝近安

Pr@guruonline.com.hk

Send 比佢公司，一啲機會都唔好比佢
條仆街老闆仲諗住保佢，再唔應就搞多次啲客。

如果大波妹你冇send過野比綠茶人
點解要求佢唔好爆你d相？
綠茶人又點會有你d相？
係都響性病奴部電腦入面啦

其實出相可以blur左啲女個樣啦
不過大波妹個身材都幾易認

個大波妹講啲嘢真係當綠茶人係on9咩唔都唔知然後講句sorry當冇事就可以過撚到骨
果然係波大冇腦

但睇佢同綠茶人啲對話
綠茶人都好清楚同佢講話佢地啲對話係公開關係之後係有繼續
但大波妹個聲明仲大大聲聲話無重疊度

見都未見過已經互相send性感相 好天真喎

肯報警同聯絡仙人幫綠茶人爭撫養權，我就信佢。

你朋友....

大家記得得閒都要打搞下伯母
打電話去問下佢點教仔

驚流出就對住正印跪晒地
邊個叫你咁識玩主動send 比人姐

想睇大波妹同閪晉既啪啪相

推到有閃卡

小性奴有老闆保
大家唔好停手 要繼續炸guru

啲客

send祼照俾個未見過面既人
流出既話怪得邊個

又有兵仔上水幫女神護航
人地有無比你屌呀?
比李生屌果陣有無sd相比你j下?

梗係唔得啦
等等人地以為係綠茶人

以上係我發夢

綠茶人話有匿名人send相比佢，大波妹指既係呢樣？

倒數 滴答滴答

係fd就出手屌醒佢啦，明知佢蠢仲要推佢出黎

匿名但係佢自己嘅相
即係一係性奴send一係大波妹

有d擔心正印綠茶人都有比西晉影過淫照同短片

小性奴一直話有hacker呀嘛！

其實係咪真係要迫到大波妹自殺先得呢？

有無淫照睇🤔

話唔定朋友都係大波妹自己黎

我啲留言都有一個負評 唔通係．．．．

大波妹我知你MON緊POST

佢擺明戲子嚟
可能係佢自編自導

你係咪搞錯左我句野嘅語氣
鬧緊大波妹喎我

仲有
你使乜叫性病奴del你d相同片喎
你明知佢唔會嫁
你明知你d片會響佢部腦到長存
然後比人不斷同好兄弟share 嫁喎
你唔係仲咁天真相信佢啊
你對奶咁大
佢又點會捨得del左佢呢？
佢仲要繼續send比老闆當回禮ga ma
話哂老闆咁錫住自己喎

我都覺得會有(或者條PK係綠茶人不知情既情況下偷影左)

所以大家...........唔好真心想有相流出

分分鍾害埋綠茶人+小朋友

留名

佢做得出就要遇左承擔返後果架啦
一哭二鬧三上吊就想過骨？

笑L死

推
大波妹做咩架究竟

兩個都咁多大話

好想睇大波波露點

但大波妹點知啲相有自己份？

李老母豬滴既資料
伯母打搞晒

話唔定私樓入面有針孔攝影機

都仲有其他可能性既
例如性奴自己曬命send俾豬朋狗友
點知班豬朋狗友中有人唔妥佢玩鳩佢

咁又有邊個人係無做錯過呢？

惡人有惡報，自食其果....

我反而擔心迫到綠茶人壓力爆煲多啲
同埋小朋友長大後要點樣面對呢件事

保護綠茶人！！！！

幫住大波妹啲人係咪on99
今年見完面就即刻扑野

提下啲客 你個project係半年後會由李生接手返 等比人炸facebook喇

仙人既爆料就係得呢啲對話 唔係幾夠爆

李老母個樣有d似尹光

淫娃同渣男都唔抵可憐

綠茶人加油啊
唔好為條大波妹激心

雖然我地個個都屌晒鬼

起李老母啦

你個名

好想知綠茶人點睇到啲對話同點收到啲情報

Push 愈睇愈嬲

你唔好教唆人地自殺喎
人地綠茶人 日日受盡折磨逼害
帶住個仔仲日日俾人威脅 收淫照 俾奶奶屈 俾性奴屈
擔心呢樣個樣 而家爆出嚟又擔心以後安全生計
人地仲好堅強生活中...

然後大波妹日日同佢開心 互send淫相縱慾無度
你而家話大家逼佢自殺
你過份咗啦

仲有四十幾分鐘，大波妹你考慮下報警啦

其實點解d老細會咁保佢
唔通有hehe

晉囝邊有錯喎
做廣開告拍下野都係職業病黎
強烈建議晉囝claim返工傷

一句講晒 賤女人
無知唔係可以拎黎做藉口
你傷害左人係事實
然後而家只係想自保
你真係同性病奴天生一對

你覺得有嘅，綠茶人又會send自己俾仙人咁on9?

又講自殺，做得出唔怕認啦

支持大波妹流出相

唔岀聲又屌人潛水
岀聲又話人扮野扮可憐
唔好忘記大波妹係唯一一個岀黎指証小性奴既人
當然你可以話因爲佢淆底先打篇野岀黎
但至少佢証實左大家對閪晉既睇法係岩
至於相
閪晉同綠茶人都有講過咁多年一直都有匿名人send相比佢
而綠茶人亦將相關資料比左六道
咁大波妹淆底
都好正常姐

目標係閪晉呀大家！

佢搞人地老公果陣
有無諗過綠茶人都有可能自殺？

行內人唔覺得係一回事
響香港潛一排水就復活

大波妹係咪想扮咩都無做過
加入受害者堆就可以有免死金牌？

係擔心佢會傷害綠茶人母子

到底係咪呢件薯仔保佢呀
有無佢direct line email等大家了解下呀？

真係要大大力追擊性病同李老母
佢地無當我地係一回事

問題佢無才無能 又搞到股價下跌 直接踢走呢個人咪重快 又養住佢又偷偷比job又幫佢舖路

閪晉仲想係呢行立足

大家連登仔為左唔好等條撚屌荼毒下一代思想價值觀

大家一齊支持佢好嗎?

支持你條撚屌轉行呀你老母臭閪

茱迪妹啲伯伯朋友有冇覆到

做乜問啲唔關事既人

左右伯同文哥覆左未？

大波妹去報警告性奴咪得 話佢不同意影裸照同被流出 佢唔咁做即係仲保緊性奴 想過左風頭火勢再再續前緣

因機緣巧合得知貴公司的專頁是由Guru online負責管理。近日，Guru Online公司高層李文晉（筆名：小姓奴／一日之計于日辰），因拋妻棄子、不守承諾地突然停止了前妻及兒子必需的生活費、職場性騷擾、欺凌其他同事、多次不忠等令人髮指的行為而受到譴責。在再次查詢了guru online後，並未有得到清晰的回覆(包括公司、子公司和董事是否願意完全斷絕所有利益關係)，亦有消息指出該公司打算繼續包庇李文晉。

因此，由Guru Online管理的facebook page之產品或服務本人一律拒絕購買或光顧，亦會勸告所有親戚朋友謝絕購買

性奴team既客
Citibank

Biore

Lancome

雙飛人 (重點)

就算有冇大波妹厹晉都會搞散頭家
大波妹只係千千萬萬厹晉食過嘅囡之一
我只係覺得大波妹唔係一路暗地send 相比綠茶人個個黑手

家陣主角去左大波妹度好好笑囉
起完大波妹底李先生會少忽肉？
攻擊下厹晉好過啦

你地要迫死綠茶人又好小朋友又好定係大波妹都好都係逼死人

屌有大波妹流出未

做過佢套戲男主角
又係食家

做呢行嘅，真係有料嘅人數有限
圍威喂先搵到食

其實大家目標係閪晉
我就無興趣食花生食埋啲淫照
你一係就send證據出嚟證明閪晉真面目
等佢無得再食返呢行飯

唔係你都幾難服眾

你咁驚，係咪就係大波妹

fb唔係朋友應該好難睇到

真牙

終於追晒post
留番個名先

咪搞臭個po啦唔該

繼續推 等小器奴自己係度嬲嬲

没有一個是無辜的

如果大波妹你係無辜，咁請你貼返小性奴撩你嘅whatsapp對話圖出黎

Harry Wong，今次未必潛一排水就無事，我就勸你唔好保條賤男廢材。

而家無人想知王宗堯點睇
唔好轉移焦點啦

又玩對準政權

大波妹 建議你post番小器奴撩你既對話出黎保平安

點樣可以聯絡到Harry Wong?????

連登仔不嬲講開無圖無真相
無對話圖我絕對唔會信大波妹

佢梗係唔敢貼 因為佢自己都認自己都講到都好撚露骨

post唔post都冇咩分別
單野都黄哂啦
又到做雞又要囉貞節牌坊

佢唔係有啲交心呀，跟住賤男又講下失婚呀咁嘅咩
唔通一撩就貼心口？

呢位巴打心水清
依家呢到俾個發達機會你咋
連登捧你做性愛KOL
你要好好珍惜生命去享受

無人逼死佢地任何一個
唔係爆出嚟綠茶人仲係水深火熱之中
另外對狗男女就逍遙法外

大波妹，你肯報警同聯絡仙人幫綠茶人爭撫養權，我諗好多人都會放過你，唔係你等自己的相瘋傳啦。

叫大波妹益撚左佢
應該叫佢豬閪

而家最緊要確保李晉文永不翻身, 希望爆料人爆下條仆街馬住邊啲咩老細, 真係要諗計斷佢米路先得

建議所有比性病奴偷拍過床照既受害者報警救助
你唔會知你既相幾時流出

屌李老母！ 平時對呢D爆料post都唔多會點理！ 今次為左呢條仆乖！ 我日撚日都上水推撚到佢老母臭閪爆post為止

推到11點

係未來 2018年呀

有對話圖有實證先證明到小性奴先撩者賤，而唔係啲女自己送上門
正所謂有圖有真相
post張圖出黎又唔好？

睇怕都唔夠膽post

你唔報警，小器奴又會搞你，而到又捧你，你真係好大獲架

兵就兵啦 我唔狙撚到佢地閪晉母子仆街冚家剷就勢不罷休

其實如果大波妹知道閪晉有影過佢相/有sd淫照
之後有人sd比綠茶人爆料 而且六道話有證據有圖同片
咁除左爆料者 綠茶人同六道外
其他人唔知有咩相
假設大波妹唔係爆料人 佢擔心有佢份唔係好正常咩？
始終佢知道自己有影過 驚都正常

利申 唔係幫佢地
只覺得前面唔洗咁華生口吻

狗公黎講小器奴真係演繹到極致

如果而家唔幫綠茶人平反到佢無得反身
到佢隔一排無事又捲土重來
我諗好快就到綠茶人俾人尋仇返

連登仔唔係咁衰仔幫一半唔幫一半呀嘛

你地唔好再逼大波妹去報警，因為大波妹唔自願，成件事先成立！但係打死我都唔信佢係唔自願，再逼落去真係會搞出人命，收手啦咁多位！

支持告到男主角上庭

家事法庭一定扣佢分

綠茶人add oil 依度好多人撐你

宜家毛都無條你叫人去警署做咩呢
你叫警犬又可以做啲咩呢

點解大波妹個樣差咁遠

i mean sd比佢d fd呀
你唔係左右伯個fd個msg會跌落佢個box到 無通知嫁

心水清

睇佢post個段野 似係條女搵返人在先
晉仔都block左佢啦 問佢做咩block佢做咩托撚咩

唔係閪晉話經濟封鎖，你前妻都唔會上網求救，原爆點係你自己
講咩報復 ?

11點

佢公司同佢有親
點解要保個廢柴？

仲有高登連登出哂名追擊得可以好耐...
睇下痴線西個post
一個星期

就係因為guru話好快冇人記得, 日日都黎推

仲有唔夠半個鐘

其實會唔會個plan係...11點咩都冇，等大家心急如焚然後冇晒癮之後自動散band? 始終話11點個爆料者都唔知邊個嚟

係囉 佢講到完全無重疊
但一張對話圖都唔肯比

所以真係無圖無真相

你係佢既話點會夠膽post呀
一隻手掌係拍唔響咖
真係有大條道理嘅就一早post咗出嚟啦
仲邊洗整篇千字文出泥

再推

你就薯仔
佢極欣賞小性奴，大把方法保佢

咩唔知邊個嚟
有無追post先講
仙人頭先咪出左一堆料
已經證明佢肯定有料啦
問題係佢放唔放咋嘛

想cool down 半年呀
攪定日曆幫你開post 宣傳呀

無追post

邊個話11點有野爆？

爆料網

狂徒製淫照咁

唔係話11點果個唔係仙人咩？

至少引左大波妹出嚟+ig對話圖比大家過下癮

其實大波妹可以積極考慮下me too性奴
你話咩以為大家都係單身呢啲唔會有人信架喇 你當連登仔係on9咩
但如果你肯me too性奴 爆佢大鑊
或者幫手聯絡下其他比性奴呃蝦條嘅fans
又或者證明性奴通姦
話唔定可以將功補過
連登仔見到性奴仆街心情好放過你呢

大波妹個自白咪打左話啲相係佢唔自願地影

「所以其實我地一直都冇見過面----直至今年佢主動搵返我同明確表示佢已經分居。」
大波妹咁講

叫佢準備定搬啦，唔知層樓夠3年未？

仙人嚟架，得仙人同綠茶人有

做咩要咁保小性奴
大佬有親咩 定暗戀佢

完全唔明小姓奴想點報復 知你有睇

點解會發生呢件事，明明係你自己一手造成，抱住僥倖心態玩女搏啲女俾人呃完唔出聲，應該都預咗有呢日啦
冇錯係，呢個世界大把好似你咁嘅玩家，但人哋唔係kol，唔係利用知名度/形象求財嘅人，咪冇呢啲一爆大大穫嘅風險。

成也高登敗也高登，你都叫享受過高登時勢造英雄嘅年代 對自己個仔好啲啦

好似係爆料網啲消息

大波妹你唔使瞓覺咩？
定係聽日射波所以得閒mon post？

仙人做咩係爆料網講唔係呢度講

無錯 好似之前me too事件咁 女方話不情願 都可以報警 警方都搞到上法院

Sor 咁我追漏

到2017年12月16號我發現原來佢已經有小朋友，就忍唔住PM佢表達我對佢封鎖我既不滿。

好心就咪搵返人

強烈建議之後再開post title加李文晉個大名，要佢名留千年青史，所有客一做background check要睇到哂佢偉大事績，個朵有幾臭

佢一定憎死個仔同綠茶人啦
仲想佢對個仔好
佢唔搞鳩兩母子都偷笑啦

唔好意思無追post

大波同綠茶既ig 對話係邊個爆出黎既？

完全諗唔明點解會有人覺得有無對話圖都一樣
料呢啲野從來唔會嫌多
乜都唔洗圖絕對唔係連登仔性格

仙人話今晩爆料
只係有人係爆料網講十一點Po相
未必係仙人嚟，留意返

仙人

佢呢d反社會人格賤畜係唔會覺得自己有錯
就算有錯全部都係人地既錯
佢個閪老母生件咁既野出黎真係害得人多

推晉

想搶走個仔既撫養權 再報復

所以先叫佢貼圖證明乍嘛

知道佢有細路同忍唔住pm表達自己被block既不滿
其實兩者有咩關係

仙人單料啱啱爆咗 綠茶同大波妹對話

嘩屌，仲以為會沉post，點知仲有咁多爆料[black]

最好cache 埋D整合網

你信呀？

呢條撚樣永不錄用，一係就成世寄人籬下痴住乜鳩harry wong交換性病，一係你走啦，全香港最大既品牌都一舖冇哂，幾大條水喉都冇人救到你一世

快啲留言，唔好比李文晉有機會

但好多人等緊11點
如果到時冇料就會好易沉

樓上話爆料網
咁我自膠先
我衰仔太激動

d相唔自願影
但又一開同人互send相

Metoo事件都係信個女方 就告到上庭

唔差在擺埋上黎啦

推到十一點

其實綠茶人兩母子會唔會有事架 佢搞到閪晉身敗名裂

名都可以改, 所以仲要大大張貼埋佢個閪樣出嚟, 有本事去整埋容啦李文晉

Harry wong除左guru 仲有咩公司？
一次過搞鳩晒啦 睇你點保

嚴格嚟講係佢自己造成
不過就係因為咁所以一定要爆到佢無得反身

啱啱正想講
點解會有人信啱啱識咗冇耐就互send淫相嘅人被人metoo???連登仔咩邏輯

繼續追擊guru 仲要攬佢既
就要性奴收皮後 佢旗下公司一間一間咁追擊

條女邊忽無辜 邊忽比人利用

綜合所有資料, 條閪人除左有性病仲有以下心理病徵:

反社會人格障礙
邊緣型人格(情緒不穩, 社會關係不穩定)
性上癮 (濫交)
偷拍癖好
暴力傾向
對母親病態式依戀
同理心低下
控制慾極強 (以祼照要脅性伴)
過份自大, 自我控制能力低下

Repost俾班打手睇
你地仲岀文幫個變態佬因住收尾個幾年

相你話畀佢偷拍
咁淫照係自己send啦掛
同埋如果真係鐘意你又點會叫你影呢啲相
甚至幫你影 結咗婚都有機會離婚啦

似係比機會晉仔屌佢

嘩屌你老母無追幾個鍾就有核彈出現

唔撚使訓啦

我從他口裏聽過太多同類型的解釋，事實我看在眼裏很久了

聽到都心碎
推爆你條仆街仔

條人渣以後唔洗指意有得翻身

傳多次
呢邊好似無圖

由第一代到依家
都有4年喇

仆街李文晉等你收皮

推，條仆街唔可以有機會翻身

追完幾個post以呢啲咁professional嘅手法，應該有個人勁憎小姓奴，趁呢單嘢送佢歸世，而且應該係佢啲好close嘅人，知道佢有sp之餘又識綠茶人

我睇你同李老母以後點抬起頭做人

就快11點啦

Poster應該整埋李老母版
比啲街坊睇下佢點教仔

留 名

Btw閪晉你唔撚係以為件事會沉到呀？
仲諗住靜一排就上水？
你一日唔收皮 我就一日都會推落去
自己做過啲咩衰嘢要受翻㗎

仲有五分鐘？

大波妹真係賤格，仲敢搵綠茶人傾？
收皮啦，搞人老公嗰d真係等又收

如果搞佢啲客呢
不妨去埋佢地啲YouTube channel / ig acc 留下言呀
負皮下咁

同意呀
要爆料駛咩講時間 唔覺得好怪㗎咩
似想搞沈個post多d

推到開十

咁中意見家長約女女飲茶
就去酒樓派印左你個衰樣既傳單

因為佢呃飯食，唔清楚兩登生態，以為揾打手推起自己編19小説就贏到全部兩登仔，可以做網絡打手揾錢。

平時連登仔一個半個中伏就比佢用打手戰術收皮姐

你仆街李文晉得罪咁多人，又得罪埋女人，仲做埋藍絲黑警打手，想甩身？

記者成日擠牙膏式出料去keep住單野hit好賤 唔好學

又話推得慢
追post追到好辛苦
推

兩分鐘

前題係佢真係要無辜囉
上面已經有爆料踢爆佢啦

最後一分鐘

終於live

十一點啦

無嘢爆就大家都sad

因機緣巧合得知貴公司的專頁是由Guru online負責管理。近日，Guru Online公司高層李文晉（筆名：小姓奴／一日之計于日辰），因拋妻棄子、不守承諾地突然停止了前妻及兒子必需的生活費、職場性騷擾、欺凌其他同事、多次不忠等令人髮指的行為而受到譴責。在再次查詢了guru online後，並未有得到清晰的回覆(包括公司、子公司和董事是否願意完全斷絕所有利益關係)，亦有消息指出該公司打算繼續包庇李文晉。

因此，由Guru Online管理的facebook page之產品或服務本人一律拒絕購買或光顧，亦會勸告所有親戚朋友謝絕購買

性奴team既客
Citibank

Biore

Lancome

雙飛人 (重點)

唔好得個講字，係唔係想條人渣可以翻身

Lm

開場

乜撚都無既

F5

睇嚟冇

硬係覺得話爆料條友吹水

其實仙人話爆嘅料係咪就係啲對話圖

哪有料爆，李老母！

成單野推左就快十個post 連一張流出都無好似講唔過去

11點都凍撚哂啦屌佢老母出圖未呀

一定係

仙人唔係爆了對話圖？做咩個個話冇料爆

吊仙人一定訓左la
繼續炸

應該係
一堆人諗住有料爆入到黎乜撚都無
跟住就失望然後唔撚再追post

推 成班花生友掛住等j圖
性病奴就係睇死我地唔做野呀

就算無料爆都要推到李晉文仆街

成班人掛住睇淫照，無人去啲客到留言

似係 佢有料爆駛咩係爆料網講呀
擺明撚狗咁撚連登仔搏洩軍心沈post

屌你老尾冇料到既

打格仔要時間掛

最on9係已經衰到貼曬地
仲要咁有自信
真心覺得好撚on9
Caca到依家都比人狙擊緊啦
一行出門已經比人叫臭閪喇
一個星期？
或者係講緊佢老母死撚左之後
佢只會喊一個星期囉
我地冇咁健忘囉

推！

其實爆料網個個應該唔會係佢
佢有野都係直接係度講

推到有人繼續爆料

無圖唔緊要
繼續推爆佢

被人睇死

夠鐘

相呢

呢樣更重要

屌鳩性病奴

大波妹應該禁到f5都爛

爆料網係GURU內部先有? 抓左文都無link

應該好撚驚

無圖無真相
大波妹，如果係我地屈你嘅就貼你同小性奴啲對話圖出黎
俾我地睇下佢撩你呃你可以做到幾賤
如果無就唔好怪的地屌埋你一份
上面阻止我問大波妹攞圖嗰位我屌鳩你老味呀

其實要多謝爆料網個個人
就算佢可能係打手都好
佢一出面話會爆料
大波妹即刻黎料

有冇料都推到佢仆街

屌，唔想用真身咪開分身，洗唔洗人教呀？快啲去留言噠

仙人做野會預先準備好曬
好記得4年前個post

大家留意返
話11點post相個個係匿名爆料，唔知係真定假
唔好比佢混淆視聽

另外仙人話今晚爆料
佢的確係爆左大波妹同綠茶人d對話出黎

係咪好驚呀大波妹
等睇圖

推呀 推到睇人不斷自打嘴巴

大波妹係時候棄暗投明啦

秘密網個條友正龜公，

都無料嘅

或者以下我所講嘅說話會令好多人反感，但我覺得我應該要講

仙人真係欺世盜名得好緊要，得佢搵到綠茶人，但搞咁多日就係氹到綠茶人俾佢同大波妹對話圖貼出黎，相信好多人都係同我一樣，都係想睇更加多閪晉嘅罪證，呢d咁嘅女人對話，根本就唔係仙人所講嘅石破天驚猛料，同大家嘅期望差太遠

好心勸戒綠茶人一句，仙人只不過係一個日日睇AV放SEED出黎等班毒撚朝拜嘅人，佢為人最鍾意借別人嘅事黎自己出風頭，佢會周圍同人講識邊d有勢力人士等等......等你信佢，其實就吹水多過乜

佢而家人前人後都話有幫你，但你自己諗清楚d，成件事從佢搵你，你相信佢開始，佢有d乜野係實質幫過你？ 但班連登仔就好多人都話睇佢頭，記住，千萬千萬唔好盡信網上嘅人

提一提醒你，幾年前黃超林單野，女事主盡信仙人，將成件事所有證據交晒俾仙人去市搞，高登開在十幾個post，仲印埋街招貼晒全港九新界，當時人人都聲討黃超林，仙人仲威到上埋壹週刊封面講逑自己係幾咁正義之師。但結果係黃超林乜事都無，而個女仔除左民事被人告之外，(全港報紙都有登) 仲刑事被警察拉埋 (個女仔親自上高登講) 最後個女仔被警察拉埋之後，件事就完結左, 無人知道個女仔最後點，而仙人亦無交代過，剩係話黃超林單野要遲d再處理，所以我一直都唔太信仙人呢條友

無相唔緊要 推到有相

做佢嗰team人負皮我做乜鳩，我一介食花生嘅連登仔，拋妻棄子呢啲隔一排就有，我只係講返我睇法，估下邊班人咁有組織姐

你知啦，咁pro咁搞鳩佢，肯定都係social media界，學下點操縱輿論都好呀

其他連登仔都應該學嘢

我正式宣布，連登仔永久追擊小性奴李文晉

圖呢

大家唔好咁大期望住

Lm等裸照

雨傘一定有外國勢力？

我理得真假，我係要李文晉仆街呀

仲未有圖

越諗越覺得一路send圖俾綠茶人既係小閪奴自己
一方面唔想背住拋妻棄子之名
另一方面令綠茶人離開自己
仔都唔洗養

有圖

推呀

綜緩新移民果班垃圾作家都wfc啦呢單睇怕都好快玩完

雖然無樣

冇樣

大到好撚似屎忽

唔怪得晉囝變排骨

其實諗下一個人咁有正義感又點會哂時間去理網絡上既野
為左D咩好易估

超賤 當初結婚就係因為個仔

其實睇住佢地淆底出聲明真係好好笑
仲要之後再比人踢爆真係好精彩

得個胸又無樣
點知係咪小性奴老母

呢張相仲猛料過仙人d相啦

喂 爆料人 出埋男主角得唔得

貼對波出黎做乜？

唔洗咁驚，我信你哋post真嘢，唔係想反起底，食下花生姐

咪係，褲都除埋你比啲對話圖我

會唔會俾大波妹前男友放上黎

不過真係好大波

傻鳩左
你咕嚕自己傻鳩連小性奴都保唔住，就話人地pro

你係有料唔會個個page 得打手自己like 啦

一睇個手臂就知係肥婆

我唔想綠茶人步之前個女仔後塵

仙人根本無料扮大屌，有料就post 啦咁夠嗲

對話圖呢
睇波我去成人台唔好？

煩請8+26 加速

大波妹手腳唔肥

你青頭仔黎嫁？幾可見到真大波係會手臂幼呀？

繼續搞鳩公司d客啦

一定唔會 佢搵事主只係想離間我同事主，話我信唔過

第二係想知事主係咪真係比哂啲料我

第三係想搵我到底係乜人 而家過嚟六本木搵我，我等你

你up乜鳩 我講緊做佢啲人pro

無樣你話我係相中人都得啦
不過一睇就知係肥婆，j唔落

如果唔係點會"hack"到whatsapp
啲料又咁齊
諗住自己聰明一世 係網絡世界呼風喚雨 囡囡任屌
不過佢誓估唔到會火燒後欄
同埋自己咁多仇家

得對波我搵晉仔老母影比你都得啦

暫時未有料到

呢個係大波妹send俾小性奴嘅相？

屌食花生你就食啦 咪撚係到扮柯南
全香港大把人憎佢啦 洗鬼組織咩

被告果個係大學畢業果個定做護士果個
我追到開晒電台就沒追

推對波做咩撚野
求其上網搵都得，撚知邊個對波
而家係要罪証
有任何閪晉既痕跡

信仙人

大波妹 攻心計 以為六道唔知

有圖=1張圖

其實無所謂
點都改變唔到佢係一個仆街
而我地又想睇佢仆街

咁到底幾時有料

成間公司大撚把人唔妥佢，你咪on9啦

其實肥婆波有咩好睇

佢打咁多字連有咩要學都講唔出

如果張圖有埋情慾對話就好

咁仆街嘅人唔係諗住東山再起吓嘛
真係以為咁容易咩
睇得自己咁高
以為網民好蠢？
收皮啦
咪又係繼續俾人回帶
柒頭皮

推到佢有

定其實係大波妹自己放上去 可以轉移下大家視線

護士個個今年都Rn啦
大學畢業個個啦應該係

真係好撚大波

得對波

推 好心反省下自己啦垃圾

其實豬閪咁驚畀綠茶人爆裸照
自爆咗先咪唔使驚囉
反正都攞嚟周圍send
唔爭在擺埋上lihkg益下班青頭毒撚啦

算啦都過左去
因間又比人話你打手轉移視線架啦

咁大波吸到變人乾 more more

仙人 得對波喳

第一日上連登？有邊個連登仔唔係福爾摩斯就係柯南？
Anyway 心水清嘅巴打睇username就知邊group人

而家google一search已經睇到曬佢啲衰野

得對波 點知係唔係個kennis呀
樣連波係基本啦

我都唔太記得喇，但俾差人拉得，應該做左d我地唔知嘅野
最後成單野，個個都係輸家，得仙人係贏家(因為上左壹周刊封面，做左英雄)

喂 仙人
樓上有人開始搶頭指向你
你點回應

同埋有無多少少閪晉實質資料爆呀大佬
就嚟第十個post
一張閪晉圖都無

其實咁撚醜樣
真係j完都要洗j

情慾對話都好丫

痴撚線 究竟仲有幾多花生食
睇人渣仆街真係好開心

講你就講啦
估估下

李文晉

對波太大啦
又向下垂
坦白講一啲美感都冇
似啲中年肥師奶嘅身材咁
波係好大呀
但完全唔覺得吸引

上tinder 都大把依啲圖

有性奴哥床上英姿睇未

其實無話邊個贏邊個輸
根本個個都各懷鬼胎

有腦都知我唔會去爆料網

我要你現在爆料!

啲人一定係齋睇對波就覺得閪晉食女la

快d po佢同d臭雞既淫照啦

有料就爆啦

未係 又話互傳裸照 男女各出一張先啦
得果1/3張 爆嚟把撚咩

推！仙人加速！

如果無料爆 一定比條性奴睇死我地廢物

11點係咪指日本既11點 堆對話圖？

仙乜野人
波圖係爆料網人貼出黎架

all連登仔係廢柴

喂 爆圖條友係咪玩野
你打格好過你cut圖呀屌你
點腦補都腦補唔到

無聊野都可以講咁耐

Google： 李文晉 site:

睇住其他爆料先啦

依張都叫裸照
又話好露骨

其實有咁多人畀佢偷拍 真係可以一齊去報警
小性奴將啲相同豬朋狗友分享係事實

邊個真係會信佢del曬所有相
一個唔覺意整電腦 呢個世界咁多咸網都有你地蹤跡
晚晚都畀啲唔識嘅人對住打飛機

啞忍同幫佢冇分別
條撚屌如果用啲相威脅你地唔可以同人講 就更加要報警
第時分分鐘你結埋婚 佢都威脅要你出黎幫佢含

起碼張相要出現係whatsapp對話度啦

True 無人係啲客度留言

仙人只係負責post嘢 人哋警告緊俾料佢啲人咋

推到有受害人爆對話
想睇佢有幾仆街去撩啲女

我有架
推撚到性奴仆街

講事實都負評？
你地咁鍾意J大波
又唔見你哋J啲肥師奶嘅波？
佢地對奶都好大架喎
咪咁精蟲上腦先得㗎
AV都好睇過呢條第三者姣婆啦
佢簡直就係免費雞
好cheap

愛回家編劇夠料寫呢一集未？

Sor9 冇好認真咁睇

重點係 啲女有性病...

推左咁多日都無

其實邊夠膽爆出黎
幾個同類事件一爆D相出黎即時上門拉人

唔係呀我講緊樓上話仙人個篇文

推推推
唔令佢完全收皮又會有其他可憐妹妹上當

算啦，佢唔會架啦
一句話會影響爭取撫養權不便公佈
由始到終曝光只有大波妹
個d秘密爆料連證據都無，信幾多成自行判斷啦

我唔介意貼多次，因為係我真心嘅說話

或者以下我所講嘅說話會令好多人反感，但我覺得我應該要講

仙人真係欺世盜名得好緊要，得佢搵到綠茶人，但搞咁多日就係氹到綠茶人俾佢同大波妹對話圖貼出黎，相信好多人都係同我一樣，都係想睇更加多閪晉嘅罪證，呢d咁嘅女人對話，根本就唔係仙人所講嘅石破天驚猛料，同大家嘅期望差太遠

好心勸戒綠茶人一句，仙人只不過係一個日日睇AV放SEED出黎等班毒撚朝拜嘅人，佢為人最鍾意借別人嘅事黎自己出風頭，佢會周圍同人講識邊d有勢力人士等等......等你信佢，其實就吹水多過乜

佢而家人前人後都話有幫你，但你自己諗清楚d，成件事從佢搵你，你相信佢開始，佢有d乜野係實質幫過你？ 但班連登仔就好多人都話睇佢頭，記住，千萬千萬唔好盡信網上嘅人

提一提醒你，幾年前黃超林單野，女事主盡信仙人，將成件事所有證據交晒俾仙人去市搞，高登開在十幾個post，仲印埋街招貼晒全港九新界，當時人人都聲討黃超林，仙人仲威到上埋壹週刊封面講逑自己係幾咁正義之師。但結果係黃超林乜事都無，而個女仔除左民事被人告之外，(全港報紙都有登) 仲刑事被警察拉埋 (個女仔親自上高登講) 最後個女仔被警察拉埋之後，件事就完結左, 無人知道個女仔最後點，而仙人亦無交代過，剩係話黃超林單野要遲d再處理，所以我一直都唔太信仙人呢條友

大波妹係賤但唔係重點，有佢裸照又點，要裸照上鹹網睇啦

大家關心多啲晉囝好啦

根本就係咁 有料唔po其實仲有說服力，根本仙人有可能係打手之一

睇下點點過下癮先
J擊得耐都要d娛樂

其實大波妹啲對話圖都唔係仙人一開始拎嘅料黎

Po幾多次正皮幾多次
巴打心水清

李文晉及李老母好需要大家關心

順便問埋guru guru老闆 同guru既客

喂仙人你係就回應下啦
而家幾廿支槍對住你
我信你有料係手
但你再唔爆多少少料真係好難服到連登仔

件事能夠發展到而家，功勞係一眾巴絲打同埋爆料網，我都唔明點解到而家仲有人話睇仙人頭信仙人，搞笑

咪由佢哋指，有咩所謂 我又唔係靠個名搵食 我確保佢兩母子安全，有足夠生活所需，撫養權冇問題就得

啲料事主話唔爆我就唔會貼，所有料我都會經事主同意先貼，所以我唔會理你哋講乜

幫推
乜9仙人係度吊癮真係好仆街 無料扮大袋

得對奶無嘢睇喇
仲以為有咩爆
垃圾

真熱鬧

大波妹話係七月三號搵綠茶人，個陣仙人一早話自己有料

你可以解釋點解當年女事主會俾警察拉，你做過d咩？同埋女主事結果如何？請解答

鬧仙人個啲其實係咪打手想幫閰晉轉移視線？

唔該針對返閰晉。

我都比咗正皮 果然心水清

無錯

人地仙人想要高高在上嘅感覺
唔求下佢拜下佢 點滿足得到虛榮心

有料爆好過冇
你地再燥哂底仲要屌鳩爆料人
咁到時乜都冇架喇屌

有料當bonus
無料當推post
wfc

仙人有無吹水，大波妹有無淫照好重要咩，而家係要閪晉仆街呀。

所以仙人貼出黎嘅野根本唔係個時講咩證明到晉仔仆街嘅情慾對話黎

貼左依段對話淨係證明大波妹賤格搞人老公

料呢？

睇過個樣已經唔想J

幾時先知邊個send嘢畀綠茶人，係咪晉囝想離婚自編自導自然演

你要追擊佢問呢件事 不如開新post啦

其實當年單野點解唔得
班女事主自己都心照啦
又係係度狗咬狗骨

繼續屌鳩性病奴

槍頭對外

諗諗下都好有可能
陰毒大作家

無料又點推到佢仆街呀？

咁又唔出份好啲嘅聲明，而兩日都有send email架，係佢地無應，佢有應我地實唔會搞啲客。

agger

唔好俾班契弟連登仔激將法激到

咁佢當初又何必對前妻解釋(from對話圖
擺明想食n家茶飯 最後又受唔起

我懷疑追擊仙人條友係閪晉打手，想將大家既焦點轉移去仙人到，唔該想追擊仙人既個條友另行開post, 呢到我只係想見證閪晉條仆街身敗名裂。

小性奴一邊睇一邊笑

仆街啦你

要拜咁寧願唔睇喇
反正都係屌鳩閪晉
無需要滿足閪人虛榮心
由得佢自己慢慢單機 j

到依家圖都冇張，講真唔係大波妹心虛出兩句聲，加埋摸j圖，你話成件事係作出黎都有人信（咁當然心水清都知係性病奴仆街係事實啦）仙人係呢件事入邊次次都馬後炮，人地大波妹出曬post先出下對話圖，咁叫爆料啊？

唔好內訌

今次啲女事主好團結地封口

不斷話搞佢team客啲人咪係囉 一場巴打，我只能講句，食花生還食花生，唔好比group人搞到自己坐監

我唔係追擊仙人，我係擔心綠茶人會唔會被仙人害，所以我問清楚對上一單個女主角下場係點，如果仙人能夠完滿答到我，我一定撐仙人，睇佢頭跟住做事

事實
所以唔好旨意任何人
亦唔好停手

可能大部份都有淫照同受過小閪奴恐嚇爆料就post相

應該唔係打手
我都係想睇撚住條性病奴仆街姐

最緊要推死閪晉

點會係打手呀屌

性質唔同

同埋好多都真係人生陰影

條撚屌快撚屌d自殺啦屌
講真佢死左我真係冇罪疚感 反而覺自己為民除害

仙人都叫爆左一堆圖出嚟
又唔係無爆過料
如果佢真係流嘅就唔會拎到呢堆圖啦

你估咩人都拎到咩
佢話唔爆其他個啲咁大家就唔好期望啦
大家屌都無用

槍頭對外

Agger

我講實事實，明顯我係嫌仙人所謂嘅猛料流啦，點會係打手

總之當年單野要嘈咪自己出去開post互屌囉
呢度我屌性病奴

咁我信停薪留職多過割蓆真炒
邊個消息對guru影響最細？

講真 大波妹認錯幫綠茶人都一定會俾人鞭屍，d相一定會間接出黎架啦 咁好機會出風頭抽水唔係信連登仔有性會收手下話

是旦啦 當年女事主係點根本有追post嘅人都知咩事
自己狗咬狗骨怨乜撚？
仲有當年啲主事主個個都另有目的
根本同呢單野性質唔撚一樣
你要屌鳩仙人咪出去屌囉

繼續追擊性病奴

其實有無link睇爆料網d料？
成日都要靠手足貼圖

拉還拉，起訴還起訴，判還判，三件事嚟，比差佬拉唔代表被起訴，被起訴唔一定判得入

我乜嘢都保證到我唔使坐喺度打字

狗咬狗做乜撚，大家一齊繼續追擊性奴同佢公司d客反映好過啦

好似沒得睇

因為佢哋想連登仔繼續信經佢爆嘅料

不過我信啲料堅

其實佢地d一人一句係書中內容定乜
閪晉之前同綠茶人又係咁樣講野

總之guru一日唔出過份聲明
一日都要搞鳩佢d客
就係咁多

歌詞

要人仆街又無多d證據
點同你推post呀？
講真我同佢無仇無怨，我未至於要去到玩到咁盡囉
其實以家已經好多人知佢賤格仆街
但係咪要玩到咁大呢？
佢工都無埋既時候分分鐘無錢俾綠茶人養仔
呢件事我先唔希望發生囉

明白巴打你嘅諗法，我都只係想綠茶人小心d，唔好盡信仙人，以免有人有借機出風頭但最終害左綠茶人兩母子。
相信我地一眾巴絲嘅力量好過仙人萬倍

陳奕迅d 歌呀

應該係書中內容，但擺到明撩緊女，性病奴真係好撚噁心核突，祝佢快啲俾天收！

妖呢d 先係料ga ma！
仙人收皮啦！連性奴點仆街你都show 唔到呀！

咪喺度模糊焦點

得開果個人有得睇？

右手淨係剪中指&無名指指甲

識開我都知我絕對唔會理任何人感受唔會理 任何人指罵，總之我會以事主母子為優先考慮

我上個post連個10分鐘email網都放埋出黎
都係得小貓三兩隻
可以對連登仔有咩期望

簡單黎講，連登仔就係好易滿足嘅生物
女方打個聲明出黎就即刻讚哂口
我屌鳩女方起碼要俾啲實質對話圖出黎，可以俾人話post唔post都無分別，跟住又屌我話我係女方嘅話會唔會post
而家想要多啲料都俾人話，我真係諗唔明有乜人會唔想睇對話圖
跟住貼對無樣嘅波出黎就成堆正皮

咁搞落去我真係睇唔到小性奴會收皮

嫌仙人無料咪block咗佢
呢度屌閪晉定屌仙人呀

好想識大波妹呢D女

冇乜好嘈
有料咪睇囉 你唔信咪ignore左佢
就係咁簡單
就算冇新料
閪晉之前做d野都已經夠仆街落地獄
總之槍口對外

咁你話我知女事主結果如何得嗎？因乜事被拉？ 拉咗但最終放人？上庭無罪？上庭有罪？

求仙人你答我，得嗎？

方便

首先你要識mk文學先

報警既話 會唔會拉埋一直暗中爆料比綠茶人果個人？綠茶人會唔會受牽連 一直都收到堆相但係冇出聲
除非係d女自己sd比佢

一直冇話過係猛料 又邊個砌我話猛料

DIY

屌你老母你死撚開啦仆街
無人care呀

佢威脅同事同啲女唔比佢地爆料
無野爆花生友散場唔推post
靜一排佢就上返水
佢真係多謝你

唔係又俾李文晉分化到轉移焦點啊連登仔

真係想知點解大波妹之前有男朋友都可以同其他男人互腥淫相

但佢有啲抵吊喎
頭幾個post 又話有好多料又話要擠牙膏俾傳媒
但宜家少少可以完全定罪閪晉既料都冇喎
係得安全網係真係仆街

你不如出去開post啦！護士單野明眼人一睇都知好鬼，呢到我只係想睇性病奴仆街死！

無啦啦有人想spin開話題

淫到出水囉，咁都要問

Je係想中共仆街又要中國人生活開心 仆街咁唔洗搞佢啦，等綠茶人繼續有＄5000安全網同90呎安樂窩咪夠曬lo

算喇，我唔追問仙人喇，因為佢都唔會想答我，我繼續追擊閪晉

好鬼

每晚分化時間又到
請認清目標

邊叉個女事主，有個同咗我哋組人frd咗，而家仲生勾勾串緊我

俾李文晉睇死分化到轉移焦點啦連登仔

佢堆對話圖最正係咁啱大波妹又出咗篇聲明
時間啱啱好

如果無大波妹篇聲明都無咁大迴響
而家一巴一巴車落大波妹塊面度

一開波話d 料勁到一出就唔止香港會知咁
而家就開始縮，甚至連一d可以show 到性奴仆街既料都無

無料就散水，性奴番生ga la

希望大家集中翻係小性奴李文晉身上

224week前既post
165week前無啦啦打個心
仲有69week前edit過

支持小閪奴

支持小性奴仆街死

突破盲腸

你懶醒左，佢份人格有缺陷又極小器，本身公司都大把仇口

因機緣巧合得知貴公司的專頁是由Guru online負責管理。近日，Guru Online公司高層李文晉（筆名：小姓奴／一日之計于日辰），因拋妻棄子、不守承諾地突然停止了前妻及兒子必需的生活費、職場性騷擾、欺凌其他同事、多次不忠等令人髮指的行為而受到譴責。在再次查詢了guru online後，並未有得到清晰的回覆(包括公司、子公司和董事是否願意完全斷絕所有利益關係)，亦有消息指出該公司打算繼續包庇李文晉。

因此，由Guru Online管理的facebook page之產品或服務本人一律拒絕購買或光顧，亦會勸告所有親戚朋友謝絕購買

性奴team既客
Citibank

Biore

Lancome

雙飛人 (重點)

十分鐘email

宜家有人有料對死佢，但又唔放
閪晉唔俾人捉到正，睇佢都唔會認 (佢fb聲明咪係Lo)

咪就係
惹到性病真係人生已完
又難斷尾又嚴重影響生理功能
第時想生仔都生唔到
日日活喺痛苦與折磨中
賠上了下半生嘅幸福
呢啲女真係不了

呢類人去到邊都係仇口多 差在幾時爆獲 俾人一野收皮

Kennis果對波唔好評價住啦
搞撚掂李文晉先啦

唔好內訌啦，集中火力槍頭對住性病奴

佢淫底

無新料爆花生友就會走，性奴就可以等件事丟淡翻生

而家都夠仆街啦，唔認錯咪繼續推

集中火力對付李文晉

之前有巴打眼利 睇得出佢剩係剪無名指同中指手指甲

除左突然有一把傘果句
之外果d係咩歌

有無李文晉條丁拎出黎評價下

Client list 呢？

佢唔爭撫養權，俾足膳養費，分返一半身家俾緣菜人咪放過佢囉

都唔係仙人放, 仙人次次出黎話有料遲d 放, 得個吹字, 今朝實牙實齒話今晚放, 點知原來得幾張已知既料的對話cap 圖

以條撚屌咁小氣又自我嘅性格 佢肯定唔會放過綠茶
一定要攪到佢仆街知衰同保護綠茶兩母子

有淫照未...

方便DIY

仙人嘅嘢可以之後再傾，依家集中屌咗姓奴先 睇完對話圖就擺明姣婆遇著性奴，兩個都仆街啦

無呀，咁你想點呀？

搞清楚原意係想點先
係想俾更多人知佢既惡行定係要令佢永不翻身？
第一樣野已經達成，好多media已經出左報導
第二樣我睇唔到確實證據要咁去做，亦都無需要咁做
你所講既威脅都係秘密網傳，全部純文字討論
我覺得今次比上次港女老婆更差
起碼全部圖文並茂，有證有據
如果有證據係真係唔方便放出黎，fine
我衷心希望綠茶人爭取成功，但追擊，不了

上面位巴打兩張ig 圖仲堅過佢d 所謂料
起碼見識到性奴公開地撩女fans 先

話今晚放果個係爆料網，唔係仙人
仙人其實乜都無講過淨係係度花生

推post囉屌你老母 ok?

仙人晏晝話今晚放料呀，追番上個post 啦

有d人係鐘意係人地d 舊post留言
咁其他人又睇唔到但ig ac本人又睇到

Ok， sorry 頭先語氣重左，不如你去埋啲客到留言。

其實佢放左 對話圖
不過定唔到閪晉罪

咁佢都算放左，不過人地放先者

中年肥師奶嘅身材都想睇
好好保護吓自己對眼啦
睇完要洗眼

陀地後生大波，值得蒙頭一試

d料都足夠證明
佢同綠茶人wtp對話圖先最令我心寒
態度太惡劣 句句威脅
如果我係綠茶人本人真係又嬲又喊死
俾個信任到為佢生仔既人咁對待
利申：女fans-》hater

你地話仙人做咩 ? 佢出唔出資料最少都問問當事人先，唔該支炮放好d 先

搵人開定個第二個爆料網+下個post 置頂
黎緊冇咁多時間放圖比大家

好燥丫
追左9個post都冇人放一錘定音既料對死個仆街仔
推爆你老母

天佑愛人

你交個loin pw俾信得過既手足啦，再開未必個個知

推得好快

仙人俾人屌係因為之前吹到好大，話佢手上d 料足以令性奴喺香港以外都無法立足
結果得嗰斷張對話圖，仲要係我d 已知既料

上面巴打兩張ig 圖仲爆過佢

話佢係佢啲態度
爬下文啦

我會推埋呢個post 依家開定放多幾次新link應該ok掛

人地咪解釋咗
如果佢放咗個堆圖出黎係會影響到綠茶人同個仔之後嘅生活
你話我無撚用都好 我寧願佢唔放

（7）都未追完已經開到（9）

你都有今日啦李生

啫係邊team呀你老味
講撚咗咁耐乜柒都講唔出
司徒夾帶嗰時都大把人去佢旗下blogger啲客度留言啦
邊撚個坐咗監呀？定想話係facebook留言犯法呀？
搞鳩佢啲客外仲有叫人搞鳩埋蘋果喎
咁係邊team人呀你話我聽喇

追哂咁多個post都冇佢食女既證據
最多係大波妹不打自招左

成件事都係得佢同綠茶人兩邊所講既野
食女fans 證據得大波妹同埋d爆料網有人講下
又話同好多女fans 咩互flirt send相 咩情慾對話都冇

好難令人信服喎
我信佢係仆街黎既，會幫手推post
但係暫時未說服到我去幫手搞鳩埋人地d客囉

鬧仙人做乜鬼
集中返小性奴啦

陀地後生大波其實仲有好多
有啲又靚性格又好添
何必要試個做人第三者
兼可能有性病嘅免費臭雞
佢同性病奴先係天生一對
唔好阻住人哋互惹性病ok?

佢話仲有呢家做緊既新客 識搞一定搞新客

屌你個閪又話放料乜柒都冇，連續兩三晚mon緊個post諗住幫手，得啖笑。要放生佢就出聲啦，咪撚浪費我時間。另外上面有人講佢密謀覆卓，家陣恐嚇咩，地址同老母通通俾人爆哂出黎，試下搞事睇下邊個死快d ？

搞住先，有個陣再搞

Re read + 追post啦傻閪

講唔出你就收皮啦

有j圖未啊

其實都係廢既 淨係得d匿名鳩up
咩證據都冇

搵人開定個第二個爆料網+下個post 置頂
黎緊冇咁多時間放圖

我唔明宜家大家做緊既野
呢9個post就冇影響？

我都係 又未至於要搞人地啲客
始終搵食姐，往死裡打咁有啲誇張

Harry條team做緊野
大家咁易分化到

仙人係吹得大咗啲
但佢啲料唔係廢到咁誇張
都唔係一般人拎到嘅料啦係咪
既然佢係唔肯放其他嘅話
大家咪係呢刻開始唔好再期待佢有咩料囉
我話之你係咪當佢流
但係為仙人呢單野屌嚟屌去真係好有俾打手分化feel
仲要晚晚都係呢個時候開始
有人出嚟帶風向就之後勁多雜亂留言

又一晚分化成功
過多一陣啲分化打手就會完全消失
晚晚都係咁
唔好中計啦

都係嗰句，無新料就無人推，無人推就放生性奴

雲卷雲舒呀

仙人今朝講話今晚爆料架, 結果咪得幾張對話cap 圖囉, 次次都係咁, 已經唔再信佢, 得個吹字

又唔好放生 咁佢係有野的確仆街

一條比佢食既女對話圖都冇
想睇佢點引人屌閪都冇
咁多個post得大波妹同佢老婆既對話圖

當然好撚多人係為咗食花生 但唔係個個都係咁

咪係囉

你當harry條打手team流？

性病奴仆街啦你

冇追，佢個page closed?

我都知呀
但無新料唔通好似關仔咁用符號推post 咩

聽晚星期五，又有番波睇，無新料真係會少左人理
再加埋波台d post，性奴既post 好快會俾其他post 蓋過

李老母睇完whatsapp張相之後，完全冇應機？
係咪應該send張poster比佢？

係叫雲捲雲舒先啱

一陣李老母嚇到搵呀仔安慰呀

To 綠茶人
你宜家有咁多人幫你可以對死佢
你想佢他日可以東山再起再去呃呃氹氹其他人咩？
你想佢生活過得好過你地兩母子咩？
一時心軟只係縱容呢種賤人
一日未有肯定證據，我地釘唔死佢

冇追就追完先岀聲啦屌

見夜深就開始搞分化+spin, 再咁落去閪晉又出嚟cap 水㗎啦

想問六道仙人一開始點樣搵到綠茶人 向佢表明身份？

照道理 綠茶人應該冇上開連登高登 識呢2個地方都係因為性病奴係到出故

如果仙人一開始以連登user自居 綠茶人唔會對佢起疑 驚佢係小性奴分身/朋友 想chok綠茶人更多料？

仙人唔用連登仔身份 用普通網友身份搵綠茶人 綠茶人又點make sure呢位網友唔係性奴分身ac?

綠茶人對仙人身份冇任何懷疑就交晒所有證據cap圖比仙人？
定係仙人有proof 令到綠茶人完全相信仙人？

因為覺得有d奇怪 頭幾個post仙人已經好快手話聯絡到事主 照道理風頭火勢 綠茶人做事咁小心有根有據（睇佢同大波妹對話有晒日期時間咁）冇理由會咁輕易相信仙人

好奇問下 如果講左我就自己追post

推推推 唔好俾佢停

呢條女 有無人爆多啲呀
上兩個post已經有人爆過佢

幫手推下post

說好的爆料圖呢?

夠啦 停啦 觀乎呢幾日啲打手就係最鐘意打一大篇野，然後再有一堆雜亂留言轉移視線

你無追就返入窿先
無追又咁多問題

搵up圖網 (e.g imgur)
再copy條link後面個碼比我

or

-> google dot com

Push

終於睇落有
推

好地地無lala又會有堆人出嚟屌仙人同不斷質疑仙人嘅~ 真係鬼到呢

成件事都係講緊點收閪晉皮等佢唔好再人，好心大家集中火力唔好俾啲打手有機可乘啦

快！

我個留言d負評做乜鳩
大家追擊之餘都可以理性少少

冇證據同埋佢係一個仆街冇衝突

如果話我打手真係吞唔落 我第一個post已經係到 第一個post呢個post條link去閪晉fb亦係第一批比佢block fb既人

我純粹一直對仙人身份存疑 上兩個post都咁講
但我冇預到我想提出疑問既時候攞啱大家原來都討論緊呢個問題

另外冇追係未追晒呢個post 去左沖涼行開行埋已經一個新post
我提出咁多疑問係唔想大家完全相信又或者完全唔相信某一方 有更多證據指證會更好 冷靜d 大家繼續煮死閪晉

再自推一次
勿俾打手同雜亂留言轉移焦點
專心返新爆料啦

主要係因為已經無新料去討論，而仙人自稱手上有料
無新料反而俾性奴有喘息既機會去諗點報復

推返呢個出黎俾報料者

好啦咁唔好意思
麻煩Focus返爆料啦
仙人單野請你地容後處理

唔洗撚再提仙人喇
佢有料自然會放
連登仔靠自己好過
咪撚比人擾亂到
樓上嗰班真係九唔搭八

性病奴係未人炒架

李文晉條賤種做架

佢之前話過係d 朋友比事主電話佢，因為仙人幫到手處理生活上的問題

唔好放過性奴 推！

于日辰真係好撚賤，推到佢pk
有無多啲爆料
focus應該係佢度，仙人大波都唔係重點

就驚等佢放
條閪晉就已經爬返起身

push
聽晚收工前既時間好重要
聽晚happy Friday + 世界盃，無番d 同一開始差唔多既猛料，星期日就已經wfc 呢度
事主母子就會有危險

推到佢仆街

終於有 加速

我明點解有人唔妥仙人
但再係度討論只係愈走愈遠
本身打千字文個條友搞完事又走咗

推 爆料者

快啲睇到啦報料人

幾時有李文晉條撚圖

推到佢仆街

等睇流出

屌你老母又點估到呀

唉屌幫你美肌下喇

宜家係度問左問右問仙人點拎到綠茶人contact同埋啲料個啲就真係幫緊性奴捉鬼啦

點解成件事只係得仙人拎到料根本唔重要，根本啲post一再問落去就係俾性奴捉鬼用，可以ignore, 冇新料就等下，重點係唔好俾人分化轉風向

事主電話係某間大傳媒編輯比我，而嗰間傳媒點解有事主電話，係事主朋友實在睇唔過眼而同咗嗰間傳媒報料

本來嗰間傳媒係想做個專訪去煮死小姓奴，但我選擇放棄，大家可能覺得煮死佢係最好，但有冇人諗過佢兩母子只想平靜地相依為命咁過新生活，唔再被威脅，唔使依賴個咁嘅人

都係嗰句，你哋點砌我就砌飽佢，我繼續做我覺得啱嘅事

同埋我一開始搵事主時的確用網名身份去搵，至於事主點解輕易信我，我唔知，只可以答我冇呃過佢哋就夠

屌 邊個估到你呀

其實仙人可以唔講佢有料
但係唔好話有又唔爆

反而如果有受害者唔想出面又希望幫到綠茶人
可以提供少少證據好似上面爆料網咁
增加說服力！等呢度既巴打追擊佢

玩到要拼圖

又再次見識到咩係女大十八變

拼好少少啦

點估呀

所以我都係等緊新料

其實我收到嘅風係harry同李文晉唔熟，李文晉同另一個老細熟先真
但李文晉係guru係under harry wong
而李文晉係唔會再係呢行立足到
我嘅料係入面嘅人比我，所以應該準

屌 分屍咁撚樣

屌你兩張相其實唔撚match

support
綠茶人母子緊要啲

其他花生等其他爆料者啦
反正閪晉得罪咁多人
等下實會有

性奴兄都係由mk變到大情性啦

睇條bra 帶應該係同一件既

係 我一直對你身份存疑 就係驚有人派一個睇落信得過但其實係幫閪晉既人去綠茶人身邊套料 最concern既一定係綠茶人母子人身安全先
砌你生豬肉呢d我冇做過亦唔會做 最多都係話你吹大左自己地位 咁之後就全力狙擊閪晉 唔該晒仙人解答

仙人有份帶起個風，但原來人地兩母子係要平靜
宜家姐係要我地唔追擊？

你試拼下睇下可唔可以完美合成

唔係笑鳩你
我係笑鳩畀相你個個

但呢個只可以證明條女係淫娃
未捉到姦夫

仙人
既然你主動出嚟回應
有句我有疑問喎
你話你唔係想煮死佢
但呢度啲連登仔係想煮死佢
但點解你一路都好似想煮死佢咁
原來你同連登仔目標不一致㗎
誤會咗你添

狙擊住閪晉 mon住佢 咁咪知佢幾時會搞綠茶人母子

報料人對話呢 推

睇黎個仔殺咗人佢老母都唔會覺得有問題...

係囉
佢主動回應我好疑惑

到底個仔要點做佢先覺得有問題

其實係一堆人出黎分化引開造題
如果你有留意既話, 上面係出現左一串質疑仙人既acc同留言係度嘗試帶風向

下 咁要幫佢叫下外賣先得喇 擔心佢地避風頭避到唔食野

唔係帶風分化叫人停止吊柒個性病奴
而係叫仙人放料
打手死全家

認真討論，覺唔覺閪晉有啲病態人格
自私、只顧自己、善捉人心理(溝女)、缺乏同情心、大話連篇、砌辭狡辯
當然佢除咗本身個人有問題都要佢老母湊到佢咁

所以點都好，都一定要幫佢兩母子，佢夠膽想報仇搞佢兩母子，我地同條賤人死過

綠茶人要自己一個對兩個有病既人好慘

爆相人仲有邊張呀？得呢張又無閪晉

搞手真係識得用網絡力量,成個復仇方式都唔簡單.
慢慢唧牙膏式放料保持個熱度.地鐵應該請你地做公關.

利申:只係想睇人仆街

大家要keep 住推呢個俾報料人見到

689都係呢種 啲研究咪話呢種人係社會上到位係夠恨

我覺得我地有我地做
人地有人地爆料
邊個放料都好 都要小心 唔好盡信
因為愈多料愈容易搵出矛盾位

另外 如果綠茶人真心希望同仔仔平淡相依
我會見到佢親口講既先信
畢竟一開始都係佢用真fb爆料先
咁如果成想件事結束 都應該自己親口講而唔係由其他人把口講出黎

對波好墮下

我只係轉述事主意願

你哋連日狙擊已經有好大效果，當然有啲嘢唔會就咁就算

理性少少討論就話分化
點解想要證據都係分化

唔係質疑仙人
都係果句，有更多證據就可以增加更多說服力

不如話閪晉技不如人
明明大家都係同行

老細同閪晉有冇姦情
點解可以咁情比金堅

推返條爆料link上嚟

下個post頂置爆料link好似易搵啲

唔好再追擊仙人
仙人有仙人難處，如果佢講既係真，都係綠茶人要求

我地有我地再追擊，唔好比人博到風向

你用你哋方法煮死佢

我會用一個唔影響事主方法煮，無論搭船定搭飛機，目的地都係一樣

guru唔係真係畀我批中玩change of future intention...

仙人你之前話會擠牙膏式咁爆料
我淨係想知你爆完今次仲有無料爆

可能放大波妹圖嘅就係性病奴
大波妹你諗下自己send過張相比邊個

佢而個聲明都大把方法去接濟李文晉

下個post搵人開過個呀唔該
我唔得閒

唔好俾佢沉

其實係度搵人執下下個post個頂置內容
大家俾下意見
執好先一次過貼去新post啦

真心戥綠茶人慘，又心痛作為女仔點解當初咁儍豬。
一路拍拖都因為佢偷食，被hurt 咁多次都仲要嫁佢？whatsapp 嗰種要脅方式都唔知受過幾多次
條仆街究竟憑咩呃到咁多女？！

講真，人唔會變。李老母同條仆街到死一刻都會覺得係全天下負佢，奢望佢地良心發現或嚇到知錯實在太天真了。

只能講，好彩綠茶咁早走得甩！！其實仲好後生，仔仔大啲就可以有返自己空間做想做嘅事。

咪撚多咀累事啦連登仔

又話食過好多女fans，啲女fans俾人玩完就爆料幫幫忙啦

可唔可以搵人寫template 去幫佢出書既出版社 講明會罷買
佢最引到女既唔係佢係Guru既身分
係作家身分啊！！
一日仲有出版商幫佢出書
一日都仲有妹妹仔會繼續覺得佢d書好好睇 好叻叻 好寫到佢地心聲
斷佢作家後路先重要

開google doc template 方便爆左大家都可以開。

綠茶人爆料
Whatsapp 對話
性病奴個澄清
Guru 啲客同投訴template

下面張圖，藍色係邊個?

睇到一頭霧水

得戀母奴自己知

俾佢flirt嘅女

但爆料人邊度拎返嚟？

大情聖

會唔會係對話本人

但係佢咁樣咪間接自爆？
定唔係本人

全部對話都係書面語

睇UI , V7 ?

01係主頁都post左

唔該下個po咪再提仙人
我明大家好燥 因爲個仙人d態度好令人不滿
咁不如索性咪撚再關注佢 佢有料要放就放 唔放都wfc
總之唔好再講咩「睇仙人頭」個d
當佢係爆料網其中一個爆料者咪算 理撚得佢

要睇事主，睇情況 你哋唔使顧我要顧

但你媽好唔啱
你偷食 傷新抱 係應該屌你
而唔係同新抱講「你應該知道佢係咁」
呢樣都算啦，係咪人哋個女你就唔使錫住？
仲約d女fans一齊飲茶，幫你個仔屌多啲閪？

因為你兩母子 傷左好多人心
尤其綠茶人

01同佢係咪有仇
好波

你媽寵溺到你
支持埋你做d咁仆街既嘢就非常有問題
傷到人阿大佬
李媽媽 你的確要反省道歉
尤其向新抱

大家都係女人
將心比己啦屌

係蘋果同佢有親姐

今次真係要上下一心
搞到佢永不翻身先好收手

agger
不知所謂
又放又唔放又扮晒嘢發老皮
屌 你咁唔想放一開始就咪撚放啦成個八婆咁要人又拜又盛

們啲對話似朋友多啲

仙人有仙人自己方法

我地有我地做死李文晉

佢對佢老母真係唔只孝順咁簡單 直情係戀母癖
你話佢地有扑過嘢我都信

呢段對話頂盡都係見到2條友9up

性病奴點會嘥時間同朋友談心
佢要食女架

總之唔好理仙人

我覺得仙人你都唔好再講自己有咩料
可以爆就爆，冇既就唔洗講啦

繼續推到有其他人爆料

係 睇文字以為有重要野爆
但睇完幅圖又R撚哂頭

簡單黎講就上連登勿認真
仙人講嘅人聽住先就算

臭G

仙人講嘅「野」

屌你玩文字藝術 不停用文字包裝自己既好
完全見唔到悔意真係痴撚線

呢個係咪Facebook inbox?
佢用個妳字 應該係佢啲囡
我估唔係朋友啦
大情聖邊得閒同朋友係度詩畫意

睇完大波妹啲對話 佢都唔係好人嚟

Agger
有料就收 無料就唔好理

李文晉真係好恐怖

似wechat嗰啲多

花生！花生！

we7綠色ga

屌佢老味未試過咁有heart推post
想件事不了？仆街啦小性奴

屌 即係大波妹有冇主動send扑嘢片比綠茶人？

我要情慾對話啊
我要男主閃卡啊

屌⋯⋯冇呀

留名等個匿名爆料人 訓先
聽朝大家小心又有打手分化

朝朝都比打手佔post，基本上可以唔睇

無時無刻都有打手分化

我要情慾對話
我要男主閃卡

訓先

聽朝應該睇到10啦

我睇法：

當初綠茶人用真fb 係尋求協助，唔係刻意煽動網民去搞鳩小姓奴同guru ，一切都只係我地唔鍾意條撚屌先狙擊佢。

宜家去到呢個地步，綠茶人出黎講乜，都會變成佢指示咁（大家啲留言都有話擔心佢畀人報復啦），所以佢好難講任何野。（仲有根據經驗，連登仔未盡興，事主出黎叫停分分鐘將茅頭反指向事主。）

所以呢刻我覺得可以放慢攻勢，唔駛咁chur 。 （宜家大部分人都係等J圖同片流出啫，小性奴敢亂黎嘅話，啲相同片要流出係阻唔到，連登仔唔差在一時啦，要J J住其他野先！）

藍色應該叫「雲卷雲舒」？
仲有講樂團應該係之前一齊夾band
之前亦有人講雞腸人係雲卷雲舒

GURU入面全部都唔似係好人。 未發生呢件事，已經臭哂朵

［李文晉(小性奴/于日辰/性病奴/閪晉)事件!!!!多圖］女Fans自助餐配拋妻棄子(10)

1:
2:
3:
4:
5:
6:
7:
8:
9:

整理咗少少...

圖，大家之後先再整理啦...

大波妹自白：

講真，只要佢兩母子渡過到難關就好滿足

好撚好笑
屌 性病奴肯定笑緊我地吹佢唔脹

其實已經過咗難關 係有啲司法程序處理緊

當年刑事嗰單拉完放返啦又無真係起訴
當年單嘢最後不了了之有一半係因為事主好多隱瞞 講真佢一早坦白曬所有野 高登仔幫到盡都唔奇 後尾啲人係覺得畀佢地撚咗咁耐先心灰走

我覺得最緊要狙擊guru 令到佢地無任何方法接濟性病奴

成3個鐘都無野睇

仲有屌仙人唔係而家

當年事主一個癲嘅一個又隱瞞仲要兩個互咬咁啲巴打咪心灰仲比你兩個撚咩

有人wts過佢，想問茱滴有冇覆

訓前一推

簡單黎講，下個post排版建議：

1)之前啲post嘅link
2)大波妹聲明
3)大波妹對話圖
4)大波妹拼埋幅相
5)爆料link
6)事緣
7)摸鳩圖
8)去guru客仔留言link
9)佢老母啲資料

有啲料係司法程序嘅證據，唔爆得

我差唔多要瞓執唔到啲料住
如果有巴打得閒嘅請幫忙執

推到你仆街

仙人，其實綠茶人兩母子而家生活係唔係okay？同安全方面有無問題？

咪比佢直接block咗囉

唔緊要啦 你將你可以爆既先講
最重要佢兩母子安安定定 小朋友就黎入學架喇
祝佢地順順利利啦！
仲有唔可以比仔仔撫養權性病奴
綠茶人冇贍養費 而仔仔係性有奴度分分鐘受虐情況下長大

湊一個小朋友好攰架 做好多野 綠茶人有幾多晚忍住眼淚口腫面腫湊住個仔 攬住個仔喊呀？

各位有良知巴打唔好放過性病奴衰人！

究竟有相流出未

唔好俾佢停

推推推推

pish

推爆佢！

小性奴幾多晚冇好好瞓教

已搬出咗劏房，生活費都啱啱夠兩個月

連登狙擊兩日後小姓奴都幫佢哋交番租，傾過兩次電話，情況唔係太差，我都講咗有咩就即管同我講，以前因為張飛人單嘢成組人都有聯絡，都有一齊幫手，所以大家唔使擔心

你放心佢一定好瞓 唔瞓係呃緊女姐

睇呢個po其實都幾可怕 察覺到當中有人嘗試以各種手法去轉移討論視線 有扮中立 有屌其他野 令到個主題開始有小小走偏 蠶食 騎劫 總之就係想個風向離開個主體 人性真係可怕

訓下啦ching ,日日mon好攰架

推返呢個 支持爆料人

太好喇 你地好好保護佢地 睇資料覺得綠茶人除左小小朋友 都冇人冇物 希望上左軌道 佢可以有時間返下補習啦！小朋友就快返學 好快佢就甩身喇

係 咩招都出齊 我地要小心

［李文晉(小性奴/于日辰/性病奴/閪晉)事件!!!!多圖］女Fans自助餐配拋妻棄子(10)

1:
2:
3:
4:
5:
6:
7:
8:
9:

大波妹自白：

爆料圖都想整理一下，但用咩網好？

巴打們唔好嚇走爆料人啦
綠茶人需要大家

整理住先，大家再執執。

［李文晉(小性奴/于日辰/性病奴/閪晉)事件!!!!多圖］女Fans自助餐配拋妻棄子(10)

1:
2:
3:
4:
5:
6:
7:
8:
9:

大波妹聲明：

以前用hollandpk 但成日死圖

瞓前一推！

其實我覺得又唔洗咁有機心
要追擊都唔係得一個主題行啦
目標一致就ok 何必分化新加入既人
正如仙人有仙人行，我地有我地煮

利申：尋晚追post追到今晚先加入
諗諗下可能自己係其中一個被懷疑既人

嘩屌 呢d老母搵人攞去浸豬籠啦屌
人地仔女唔係仔好，自己個個就係寶貝仔，仲你情我願，你個寶貝仔偷影人裸照撚係你情我願阿？

唔知邊張岩比例d，還望見諒
睇下大家鐘意邊張～

A)

B)

自 B個張錯

啱啱執左少少，希望幫到手 但仲有紅字個啲有巴打有時間就整埋啦

事發經過
1. 事緣最近有一無助媽媽於某FB group以千字文控訴丈夫偷食+拋妻棄女。

2. 經一眾「對眼食過夜粥」嘅巴打一同發功，證實男事主為 小性奴 （李文晉） 小性奴IG曾出現女事主的相片，與女事主右臂紋身吻合[/size=4]

5月24日生日的兒子

離婚討拍文？

大家接力[/quote]

[size=6]3. Kennis Froggy Chan = 陳菁華 = 大波妹

每PO重點 大波妹摸J圖

但大家J之前睇埋下便先

[size=6]4. Kennis Froggy Chan 回應

[size=6][red] 5. 大波妹同綠茶人對話 （由會員 六道。仙人 提供）

[red]爆料網 無須留真名，扮工時用記得轉返自己上網，唔好用公司WIFI
[black][/black]

b好似放大左咁

仲有呢啲出唔哂 BTW上面個到啲CODE好撚多錯
Send 比佢公司同CLIENTS，一啲機會都唔好比佢條仆街老闆仲諗住保佢，再唔應就搞多次啲客。
[black]因機緣巧合得知貴公司的專頁是由Guru online負責管理。近日，Guru Online公司高層李文晉（筆名：小姓奴／一日之計于日辰），因拋妻棄子、不守承諾地突然停止了前妻及兒子必需的生活費、職場性騷擾、欺凌其他同事、多次不忠等令人髮指的行為而受到譴責。在再次查詢了guru online後，並未有得到清晰的回覆(包括公司、子公司和董事是否願意完全斷絕所有利益關係)，亦有消息指出該公司打算繼續包庇李文晉。

因此，由Guru Online管理的facebook page之產品或服務本人一律拒絕購買或光顧，亦會勸告所有親戚朋友謝絕購買

性奴team既客
Citibank

Biore

Lancome

雙飛人 (重點)

十分鐘email

Pr@guruonline.com.hk

敬啟者：

有關聲明一事

由於 貴公司就李姓員工被解僱的聲明有不清晰的地方，因此希望 貴公司能回答以下問題：

一、聲明中的李姓員工是否即李文晉？

二、貴公司(包括子公司及董事)是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何直接形式的合作？

三、貴公司(包括子公司及董事)是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何間接形式的互利關係？

四、貴公司(包括子公司及董事) 若違反了承諾，願意承擔什麼後果？

望 貴公司能發出一份新的聲明來回答以上問題。

順祝近安 [/black]

平時睇得婆媳版多 絕對大把呢啲老女人 死都攬住個仔錯係人地 所以佢個仔由細到大傷害左幾多人

圖a順眼好多

真係cls 教到個仔對異性只係性既發洩工具，對人都唔會交心，只係識利用同推卸責任，就係呢d個腦剩係諗住「自己個仔仲係細，係寶貝做咩都岩人地錯哂！」

屌再執！

出唔哂
6. Send 比佢公司同CLIENTS，一啲機會都唔好比佢條仆街老闆仲諗住保佢，再唔應就搞多次啲客。
[size=3]因機緣巧合得知貴公司的專頁是由Guru online負責管理。近日，Guru Online公司高層李文晉（筆名：小姓奴／一日之計于日辰），因拋妻棄子、不守承諾地突然停止了前妻及兒子必需的生活費、職場性騷擾、欺凌其他同事、多次不忠等令人髮指的行為而受到譴責。在再次查詢了guru online後，並未有得到清晰的回覆(包括公司、子公司和董事是否願意完全斷絕所有利益關係)，亦有消息指出該公司打算繼續包庇李文晉。

因此，由Guru Online管理的facebook page之產品或服務本人一律拒絕購買或光顧，亦會勸告所有親戚朋友謝絕購買

性奴team既客
Citibank

Biore

Lancome

雙飛人 (重點)

十分鐘email

Pr@guruonline.com.hk

敬啟者：

有關聲明一事

由於 貴公司就李姓員工被解僱的聲明有不清晰的地方，因此希望 貴公司能回答以下問題：

一、聲明中的李姓員工是否即李文晉？

二、貴公司(包括子公司及董事)是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何直接形式的合作？

三、貴公司(包括子公司及董事)是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何間接形式的互利關係？

四、貴公司(包括子公司及董事) 若違反了承諾，願意承擔什麼後果？

望 貴公司能發出一份新的聲明來回答以上問題。

順祝近安

Quote到成條金剛棒

劉明等睇李生同綠茶人奇蹟復合之後連登仔連綠茶人都屌埋一份

啲圖太多喇，對話圖個啲有冇得縮細左先？ 我都知睇到好辛苦，啲網址又㗰字數，純粹為左排版 夜少少希望快快手搞掂，

大波妹張圖應該本身放ig/fb就係兩張相合併
上下角度唔同

推推推推推，屌啦星兩母子都一撚樣，諉過於人，千祈千祈咪信乜野天有眼、善惡到頭終有報之類，要出力齊心幫手啊！

啱啱執左少少，希望幫到手 但仲有紅字個啲有巴打有時間就整埋啦

［李文晉(小性奴/于日辰/性病奴/閪晉)事件!!!!多圖］女Fans自助餐配拋妻棄子(10)

1:
2:
3:
4:
5:
6:
7:
8:
9:

事發經過
1. 事緣最近有一無助媽媽於某FB group以千字文控訴丈夫偷食+拋妻棄女。

2. 經一眾「對眼食過夜粥」嘅巴打一同發功，證實男事主為 小性奴 （李文晉） 小性奴IG曾出現女事主的相片，與女事主右臂紋身吻合

5月24日生日的兒子

離婚討拍文？

3. Kennis Froggy Chan = 陳菁華 = 大波妹

每PO重點 大波妹摸J圖

但大家J之前睇埋下便先

4. Kennis Froggy Chan 回應

5. 大波妹同綠茶人對話 （由會員 六道。仙人 提供）

硬係覺得仲有個大boss三奶喺後面搞事
繼續爆，大波妹一個點夠，爆晒班臭雞出黎為止

爆料網 無須留真名，扮工時用記得轉返自己上網，唔好用公司WIFI

6. Send 比佢公司同CLIENTS，一啲機會都唔好比佢條仆街老闆仲諗住保佢，再唔應就搞多次啲客。
因機緣巧合得知貴公司的專頁是由Guru online負責管理。近日，Guru Online公司高層李文晉（筆名：小姓奴／一日之計于日辰），因拋妻棄子、不守承諾地突然停止了前妻及兒子必需的生活費、職場性騷擾、欺凌其他同事、多次不忠等令人髮指的行為而受到譴責。在再次查詢了guru online後，並未有得到清晰的回覆(包括公司、子公司和董事是否願意完全斷絕所有利益關係)，亦有消息指出該公司打算繼續包庇李文晉。

因此，由Guru Online管理的facebook page之產品或服務本人一律拒絕購買或光顧，亦會勸告所有親戚朋友謝絕購買。

性奴team既客
Citibank

Biore

Lancome

雙飛人 (重點)

十分鐘email

Pr@guruonline.com.hk

敬啟者：

有關聲明一事

由於 貴公司就李姓員工被解僱的聲明有不清晰的地方，因此希望 貴公司能回答以下問題：

一、聲明中的李姓員工是否即李文晉？

二、貴公司(包括子公司及董事)是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何直接形式的合作？

三、貴公司(包括子公司及董事)是否承諾於未來日子不會與李文晉有任何間接形式的互利關係？

四、貴公司(包括子公司及董事) 若違反了承諾，願意承擔什麼後果？

望 貴公司能發出一份新的聲明來回答以上問題。

順祝近安

拼拼樂
大波妹鬼馬啦,我鐘意

致樓上嘅巴打絲打：

我大概執過d html啦，del咗多餘嘅 code，你哋睇睇有咩再修改，我頂唔順要訓啦。

麻煩晒咁多位

奶醬多走奶上

辛苦晒

屌你啦借刀，同名係有可能，但如果係講緊之前po個ig，我真係屌你老味！個ig個女仔係我朋友。人地係香港讀design，借刀借遠啲，咁撚再再9up

唔該哂你 我執到頭都大埋要你執手尾辛苦哂

追到嘔先追完
訓前一推

睇死佢隔一排又會出返嚟改名揾食

就算佢敢改名出黎搵食
個朵都臭晒啦

仲要本身無才華 以前都仲可以靠啲人氣 依家？

連登仔團結d 唔好比人分化
李文晉
我日日都會推post
唔洗諗住出返黎

輕輕一推 各位繼續擠牙膏

推丫

Push!

性病奴潛左水，會唔會對綠茶人不利？

佢Motorola, 名正言順唔L俾5千蚊

當年搞張飛人原班人馬都喺度幫手，大家一齊各有各做吧

有爺生無乸教咪呢啲人囉
個老母真係痴撚線
自己都係女人 但少少同理心都無
呢啲人抵佢孤獨終老

即係女夜鬼都係度？

性病奴會唔會抄低每個留過言嘅巴絲打名，逐一報復？

你只可以望連登仔識得分咩係主菜咩係配菜。

推到有性病奴慾照

關佢咩事 一直冇佢

你都忽嘅，我都估唔到尋日個大波妹真係現身說法，仲要依家知李文晉條撚屌，為咗好和平咁走就同佢講要同老婆一齊返，然後私下就將大波妹變棄子。

到綠茶人同仙人對話證實無復合過，喱兩件事都暗示咗條仆街性病奴不斷諗橋去撚啲女嚟反撲連登仔。

家陣仲要知guru似係假炒真保李文晉，上市公司都真係玩假聲明，本身我覺得戰線不宜太長，火力亦要集中，真係估唔到每日都有新料，仲要好似真相越辨越明，越嚟越多李文晉嘅矛盾，大波妹嘅自白入面嘅矛盾....

加上佢份工都無埋，我之前都講，高層無通知期？即炒無代通知金？

另外我想講，一個女人如果要依附一個男人，倚仗佢經濟能力「生存」，個男人幾乎可以肯定出硬軌，出軌都算，對待母子刻薄、威逼個女人仲要奪撫養權，咁無人性嘅說話都講得出，平常人見到都扯火，你依家話玩得盡？喺第8個post我都有講過擔心會玩得盡，但係連登仔控制得好好喎，喱個令我刮目相看。

keep住去狙擊連登仔，繼續等爆料。

瞓醒繼續推

一獄一世界個版權費唔係700萬咩？

有無reply email address睇返係咪堅係GURU Online

你唔係客佢都咁覆你

另外想喺度講講李文晉買樓嗰篇報導。

首先有500萬cash買佢依家置富花園嘅單位，688萬，計埋印花稅立立雜雜經紀佣的確共200餘萬。

但係200萬供20年？首先印花稅呀佣呀裝修呀，係唔會計埋按揭度，大家都知係買樓額外支出，月供2萬？

我畀盡借200萬，月供2萬，供20年，即係240期，還480萬？

借200萬，還480萬？

依家大約有個圖，可以畀大家望望，28HSE都可以有得計。

條粉腸性病奴連媒體都撚埋一份。

佢交首期連印花稅等等嘢先300萬，即係500萬入面仲有200萬淨。

租劏房，無錢畀綠茶人生活？

大家明眼人望望，如果計埋之前700萬版權費，閒閒哋李文晉有5球現金在手。

得一個物業，你信嗎？

佢點會覺得自己個仔係有問題？
成日見個仔帶唔同嘅女仔嚟同自己飲茶
正常嘅阿媽都會問吓啊
勸個仔唔好玩感情 唔好傷害到人
而呢個阿媽就唔係嘅 慈母多敗兒咪呢啲囉
自己都唔能夠做個榜樣比個仔睇
個仔咪一擔擔囉 有啲嘢係有樣學樣
真係可以從一個人身上睇到佢父母都係點樣
就算你後來比老公拋棄 好撚慘啊屌
咁就代表可以縱到個仔成個賤人咁都無所謂？
呢啲唔撚係叫愛𡃶個仔啊阿伯母！
而家你個仔行出街 只係比人喺背包指指點點
就算件事過咗好耐 一見到你個仔嘅撚樣
咩記憶都返晒嚟 永遠都只會係賤人一個

push

法國有啲連登仔一啲都唔心水清
爆料網嘅資料信到十足都十
牙晉連登有打手
爆料網相信亦都會有

仲要混淆咗爆料網話11點出相嗰條友同仙人
仙人洗撚去爆料㜭預告

有啲更加戇鳩
大波妹同牙晉老母個名都撈亂

抵佢離婚架，當初佢同世伯應該都係你情我願

推到條撚屌身敗名裂冇收入供唔到樓

真係辛苦咗世伯啊 中出臨老先飛
應該忍咗個八婆好耐
個仔一夠歲數先走佬算唔話得

有冇巴打整理我以上篤爆佢買樓嘅嘢，要同返當初同佢報道嘅媒體講返

「你畀李文晉撚呀」

好文重溫
真心唔明點解佢依家又要咁樣對一個單親媽媽同自己親骨肉
佢老母又係，自己都係離過婚嘅過來人，一啲同理心都係，痴鳩線

更正：一啲同理心都無

係囉
每一晚都會有分化出現嘅

瞓醒返工見到大家仲推緊
係，閪晉係仆街 但大家都唔想見到佢死嘅

係要你身敗名裂 生不如死呀 人渣

過左幾晚大家應該都感受到每逢夜晚嗰種刻意轉移視線製造分化既力量，除左閪晉之外仲有邊個會咁做？唔好令佢達到目標！記住我地既target係閪晉同李老母

唔出奇
好擔心果位巴打比人發現左會點

屌佢老母啦 又轉移視線

咕嚕連連登都玩唔掂就學人開公司接客

D同行唔撚鳩你D客算厚度啦
仲瀨有professional針對

性病奴唔係會將啲咸相擺入自己公司電腦咁撚on9呀？ 搵鬼信咩

一諗起ex 話佢好正，好文青，我就想笑

大作家

唔通性病奴食女為攞靈感 好偉大

用下個腦都知冇可能
1.動機？暗戀綠茶人定性病奴要離間人？
2.偷偷搞咁爆料者點知呀？

收皮啦，你係kennis 呀？

ching 有心
但太多性病奴d人 要謹慎d

負責開post/整合既巴打方唔方便接手？

好似推得慢左咁嘅

Push
早晨阿小性奴

屌啦 報料網啲嘢信一成都多

之前有人話閪晉坐角落位窗邊而家又話有房

小姓奴咁撚樣做人，日本人邊會信佢 av都冇得佢拍

可唔可以用嚟做AV題材？

夫目前犯個夫

終於有
爆料人你要確定佢依家冇方法搵到你啊

根本全部都係閪晉係度搞風搞風搞雨搞女

佢到底聊左幾多女fans
D料爆勁都仲有
遲d整合一個po 40頁都放唔晒佢d料

條友真好嘔心，三唔識七傳半祼照，仲要得排骨，哪來的自信

cls腹肌都無舊

佢碼下手仲多過和珅嗰20宗罪

1. 拍拖後不忠
2. 結婚後不忠
3. 刻薄對待妻兒
4. 職場性騷擾
5. 夾埋老母做大戲食女
6. 欺騙媒體買樓細節之事實
7. 揸住極多現金買CLA Type R玩但無錢養妻活兒
8. 不知錯亦死不悔改，時刻伺機報復
9. 當女人係肉便器，為保自己名譽利益，隨時可變棄子，除咗佢老母
10. 人前一後雙面人，為求食女不擇手段，全部借老母過橋
11. 對待朋友小氣串串共，夾band朋友離佢而去

有冇人延伸

各位早晨

再爆啦，細公司先最驚

圖片質素好差同messenger個版本都好舊下
應該堅？

條女都開到口暗示要SP，大家都咁淫

嘩... 喱個都好舊版本...

究竟爆料者儲咗幾多年喱啲對話，塵封數年嘅絕密資料，就係等喱一刻爆。

擺老母上FACEBOOK 丫嗱

鳩UP 囉，D打手最興

有爆料者爆咗邊個send野比綠茶人
擺上黎佢會唔會有生命危險

真係辛苦你做過濾

唔好擺啦
有名你叫小氣奴

起埋底
會員號碼好前
但出得一個 post
大家千萬要警剔牙晉會盡力搞散連登同爆料網

send mail冇用，剩係佢地公司內部睇到
緊係去youtube fb嗰啲social media度洗版啦

係啊 要用好多時間
所以快d有人接手如果唔係之後有野睇

冇野睇*

你話我仆街我都係覺得仲有後路畀佢

例如係公司高層/董事自資或有份參與投資嘅公司請咗李文晉，再用喱層關係同guru合作

如此一來就無咗直接同間接同李文晉有合作關係，只係公司同公司關係

推到1001

1001